而家炒GME 最驚應該係配股

如果班short seller 同個board 傾掂數
用溢價配發大量新股俾班short seller還返借左既股
咁個short squeeze就應該會完

而配股既行為其實相當符合公司利益
假設佢地雙方同意用$200配新股
公司就直接多左$200*股數既現金
如果公司淨資產值每股$20 ，增發100%，新既每股資產就係（200+20）/2=$110

short squeeze對公司基本冇幫助，short seller收皮之後就會打回原形，配股可以增加公司資源，可以用來發展業務，又或者當股息派返哂出去亦得

作為大股東/board，就算公司同班short seller有牙齒印，我覺得都有好大既誘因去接受，因為每股資產淨值會直接大幅提升，e.g. 原本只係值$20既股票突然變成$110

雖然好可能會失去大股東地位，但個股價都回極有個譜，因為新股東係真金白銀買，賤賣股票即係直接輸錢

暫時諗到咁多，歡迎補充

同時歡迎反駁

GME 其實唔需要幫班大戶

我意思係GME配股係幫自己
益自己都唔益班wsb

而家係有錢齊齊搵，幫佢幫埋自己

如果GME真係咁做，背叛哂班散戶，散戶一定當GME仇人咁狙擊到至死方休。
（利申：我唔係話GME唔會咁做，只係話如果佢咁做就會得罪哂班散戶。）

愈嚟愈有反cup嘅味道🚬

GME要唔要比人打埋右邊面

有錢賺理得你死
反正間公司都唔係好得啦

傻既

宜家配股，邊個機構會買？

明知無野back up 股價，想配都無可能成功

777好驚人上街玩火魔

撚9 wsb
我驚佢日後無運行咋
班大戶又唔係幫襯佢買game果個

傻撚左？背叛？人地同你有親？高位唔抽水先on9

我意思係
同傻散冇數傾，冇得投降輸一半
但同GME其實有得傾，有得投降

間沽空公司想short到你破產 你會唔會想救間沽空公司？

GME老細跟住一齊套現唔係仲好賺配股

總之一定會使橫手，差在用咩形式，同幾時。

呢個世界一定係幫權貴，平民贏=唔算，商家佬輸=唔算

得罪散戶咁會點？可以做番低個價？

咁咪班散戶同沽空機構角色調轉
到時就好睇

Burn
Loot
Murder

WSB

想睇全球散戶 naked short

GME 點解要咁做唔split就可以一棍打死啲SHORT 你嘅機構

會, 如果我係GME CEO我會offer 每股$10000
呢個價佢肯買我敢賣

連登仔真係當全世界嘅人同自己一樣咁垃圾

Andrew Left 都報FBI 話比人跟.

應該話係全員做空先啱，逼佢破產

沽空機構囉
200蚊就有數計
繼續玩落去唔知幾錢先收科

其實真係任何情況都有可能
睇完09年保時捷點打低班沽空之後，果時班沽空都以為自己贏硬保時捷，點知原來保時捷低調地做緊野
宜家會唔會係沽空條友已經低調地做緊野？其實真係唔知，保持謹慎態度都岩既

利申: 100 @100

好似沽左貨既唔比認購

gme 班股東等星期五一齊割 唔係賺得仲多咩

200配股邊個會要?100都無人要啦

比拜登佢做膽佢先會配

俾人放火、開槍都唔出奇

哩條唔識計
我唔知GME老細係咪都可以任沽自己既持股
亦唔知佢一齊沽個squeeze會唔會弱左
有冇高手可以幫手計下如果佢都一齊沽貨，對佢自己係咪會著數d?

你係GME BOARD
就算你配
你會咩價配比班仆街?

其實呢招work wo,賣比short seller

咁公司又多左cash, 之後再派息落翻自己袋咪得囉

公司都知依家個價係假嫁啦，遲早會回返，呢個時候配股係make sense

配股=更加冇可能bankrupt
short黎做乜
🚀🚀🚀

其實係咪無人識分direct offering同public offering?
而家股價係基本面幾十倍邊個機構肯收?點配?
話增發背叛散戶又係傻鳩黎
百年難得一遇間公司股價爆升，本身10億負債係身
你仲係到講同散戶同進退

60賣比short seller

假設GME同沽空機構deal左，供股
跟住GME買返哂機構d股份
貨歸左邊，咁全員做空極都有限啫？

可能而家配股佢都輸到無錢接

配股唔係唔可以賣比short 果間公司咩

嚇死人

detail please

short squeeze對公司基本冇幫助，short seller收皮之後就會打回原形

呢句笑撚死 個個都贏幾十幾百億
你話間公司收皮？

GME為咩要打死沽空機構？

依家炒到咁 佢搞鳩散户
就算俾佢發到圍都臭硬朵

人哋打個旗號係幫你 你走去出賣人？
我係老細我寧願夾大户失敗破產都唔會做臭個朵

配股的話gme有無着數先

佢唔驚你打爆佢啲實體店咩

出Post笑鳩人 要我地俾source你

自己搵啦 沽空左既公司唔可以接配股呀

得罪散戶後，間公司啲product同stock直接收皮

Citron為咩要打死GME 同樣道理

因為沽空機構short凸100% shares

就係想GME破產呀

可以點做

點有錢齊齊搵 都未套現

咩事講多啲

我覺得沽果邊實有拋出嚟同GME傾
但應該開到個價好高

exactly
當我講咁配，配完每股nav$110
每股派返$90息，每股nav 變返$20
股東每股淨袋$90息

如果係中國人絕對有可能
但今次係美國班鬼佬 信心大d ga
唔係讚美佢地

間公司本身都唔算撈得掂啦
索性賺完呢波再另起爐灶咪仲實際
同你講感情咁on9咩，背叛

direct offering, offer to short seller
short seller sell other assets/ borrow money to buy

唔識

仲exactly

班散戶比人過橋抽板
就好似打生打死救女神，女神最後同敵人上床做愛一樣，仲要係自己斷手斷腳睇住女神比敵人屌個款

我都係咁話 但有咩方法做到 套現到d 錢出黎？
deal 就一定要傾 賣自己既股俾香櫞？ 定係配？ 配俾第三方 再賣返俾香橼？

你好似當gme自己冇持有自己股份架wor？
gme自己股價上太空肯定多過配股比仇家啦

配股=得罪全世界+gamers 有錢賺
等=唔使得罪全世界+gamers 都有錢賺(隨時更多)

你點揀？

邊度笑9過人?

咁做GME有咩好處?

依家個board叉隻腳埋去分分鐘比美國証監告到甩褲

我諗忠實fans都知呢單新聞，問題係最尾跟風買嘅係咪呢間公司d客戶

人地啱啱先想轉型 咪癲

要驚有十萬個理由

入就只有一個

人生一次

畀人睇低 gme仲要幫佢地?
散戶先係gme嘅potential customer而沽空機構唔係

其實股價升跌 個老細唔賣股對佢同對公司係無咩幫助既
討論下姐唔洗傻鳩咁毒呀

點先算講得掂數？GME班股東點會唔知個價會炒到飛天？如果係你會嫌錢腥？

如果你覺得而家依個股價係維持得到既話咁你都幾傻
佢地上到太空唔增發唔減持
跌返落地個陣又係揹住十億負債

真係唔知當自己邊個

Excuse me, 公司有咩promise 左 second Market participants ?

佢地成班咁有錢 出錢全美幫佢愛
裝修

配完股之後搞到一眾老散手持大量蟹貨... 股價扯高

你意思係想GME幫班想你仆街既做淡機構？
同想幫捅你一刀既人有乜分別？

最多咪零 唔會負嫁

沽空機構個袋有幾錢，就配股幾多錢

當佢賣左間公司比人之後點裝修都唔關佢事啦

人地見自己公司股價係咁上就直接套現啦
仲同你配乜股

收皮啦 總之我地一定要sh到底 團結就一定贏
已經睇定好幾間樓 準備退休

未睇哂，如果唔可以承配，咁就此post已完

唔洗驚
一定會

d鋪值咩錢

抽水好多方法
咁抽 佢基本生意收硬皮

本身捅唔捅都死
有呢單野之後gme唔賣盤/增發佢揸住自己公司股票做乜認真問

on9
每股派返$90息, 到時你未派個價已經跌低過90蚊咁點？

唔係唔得既 不過佢預左唔會再有人買佢d game
除非個銀碼真係大到令個老細肯賣盤 而個莊又蝕得少過就咁接貨

唔捅就都仲可以叫糾且偷生
捅就即死
唔致於捅唔捅都死

增發就PANIC SELL，股價同壹傳媒一樣，都係死。

沽空機構為咩想short死GME?

本身都收緊皮啦

出新股有邊個肯用200蚊同你買呀

姐係每股有現金超過90并打算派息但係股價低過90

係無promise架，但背唔背叛係散戶嘅主觀感覺。
就算GME覺得自己無背叛任何人，但reddit班散戶唔係咁諗。佢地嬲到癲咗真係會去幫GME裝修。

利申：無買，純粹由旁觀者角度覺得啲散戶會咁諗。

咪啲沽空囉
咁而家咁佢平唔到倉都仆街喎

點解會捅死
佢股價升跌對股東意義不大
但係宜加反而比到個機會股東起死回生

咁其實我哋都係做禿鷹，咬緊一間就死嘅公司姐
GME死，或者Andrew 跳樓死關我撚事，我袋袋平安
以為連登仔咁天真，你先傻鳩

香港叫非法沽空，我幾粒中前gme post講左，可以完了

一齊squeeze對老細一定有著數 , 個價係因為比人沽空先比人夾到咁高 , 慢慢short盤完晒借到貨， 貨唔再歸邊 , gme就會回到佢本身既價值 , 如果ceo係價值投資者 佢一齊squeeze 就賺大錢 , 但係有機會無左間公司既控制權。

希望cit research 唔認輸 續續沽空

唔背叛大家》最多股價慢慢著陸，GME仍然係GME，至少仲有唔少人幫趁
背叛大家》硬著陸加全網民集體做淡佢，GME一無所有
由得香櫞隊臭佢》同上，GME一無所有

本身都就執柒要轉型
臨收皮前撈筆大嘅唔係冇可能

起碼仲有班死忠

真係好on9

點解你覺得gme唔會減持？

背叛完班散戶都忙住填數返工對沖啦
打爆GME保險賠足, 公司角度真係未驚過
況且背叛機構死得仲慘

唔知法律上可唔可行
但背叛大家有呢d方向
1 200賣盤比機構
2 200增發100％股份 市值差極都有200/2=100
點解gme會一無所有

先殺淡, 再食散

到時老細真人俾人開槍射殺都唔出奇

配股先係大升的開始

真係會既話雷曼單野早就應該血流成河

博奕論而言佢呢種做法會有較大利益，就睇佢做唔做
1 機會唔大，冇乜人想買，無業務可言
2 機會最大，但香櫞現下已被打殘，股價最多FING幾FING又再上，錢繼續入強手（做好買家），但GME可能要預咗賺一水錢然後永不翻身，幾十年基業毁於一旦

人地個基本面本身無差到
仲要無走下坡

靜靜地贏唔得ge

佢有撚基業咩
認真講佢係咪都要轉型咁賣左開另一間都得啦

都曾經輝煌過既
6,457家零售店唔係講玩
係電子版厄殺咗佢啫

咪玩啦 如果真係上到800-1000
GME CEO配完股變Elon musk 比你驚唔驚狙擊？
直接開過間叫Game start重新嚟過過日晨都得啦
比你有錢賺唔賺？

頂盡300M

如果我係GME CEO，我會驚俾人物理上狙擊
不過現實中我唔係GME CEO，唔知佢點諗啦。

散戶都係SHAREHOLDER

啱
千祈咪縮

商業世界無永遠仇人

任何公司上巿就會有機會俾人沽空

Hedge fund 就係靠沽空搵食

只係成個生態一部分

Hedge fund long 又會做 short 又會做

佢地short 一隻野都只係一個投資決定

點解會講到世仇咁？

少有理性post, 支持。
同埋如果俾散戶大爆D沽空機構，搞到佢地要賣股套現都會引起市場動盪。政府應該都唔會想見到，但會唔會出手又係一件事。都係食花生

Elon Musk同GME 老細不可同日而語
大家知為人
有時股票真係玩拍心口

高價配股比short seller平倉 GME fatfat

諗唔到有咩原因要配股幫班諗住搞死自己既敵人

點有錢賺，個個都等星期五都放貨，最後個價都係回歸合理，想問下點賺法

配股反而會令公司多cash
玩法不嬲就係升左先配股

係美國有槍
我諗GME
唔會想對咁多輸到痴線既人出手

靠班死忠嘅話都係等執

睇下香港執柒幾多黃店咪知

gme ceo 前 gme ceo 後
google 下咩料先講啦

你覺得咁夾法有無大戶推波助瀾啦

我係GME，即刻配股，嗱嗱臨整個翻版Stream出嚟，你班WSB信徒都係唔想GME死姐，依家成全你

仲有個平台比你打機，每人送一隻game又點話

果時雷曼咪有一個比人打到仆街
你諗下果班仲要係中產都咁惡
依加班傻散唔知會點

配股死撚硬
我指落order個班

其實有可能會有其他大戶夾埋救佢
因為如果幾間機構爆
連鎖效應可能可以好勁

反向收購可能仲有趣
印新股入股沽空機構
即刻多個channel 搵錢

係就大股東天價賣股票
仲使去配股

咁如果GME注銷啲股票，會點？

而且佢可以配40%溝淡哂自己d 股份都係雙輸